其實如果香港真系瘟疫大爆發，你地會點做

好奇，如題

走佬

走去邊

是撚但啦

系你老母
係

首先要呼籲各國封撚左香港同撒僑先

中共白手套

是撚但?即係邊到 到到封關可以去得邊

唔出街

咪即係同武漢人一樣

上山避

罷工

係屋企瞓覺

返工
唔好阻我搵食

走乜撚野佬 點都要唔見銀包啦

呢樣真，我銀包成日唔見。

返工